戒嚴呀，大家支唔支持政府呀？

比啲民意政府好唔好？大家支唔支持政府依法戒嚴？

想要比個like 加回句「我支持政府依法戒嚴」。

支持，鎖國，禁止所有通道出入

幫幫手比啲民意政府，唔戒嚴正契弟

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

低能獻世派食屎狗

支持
起碼唔洗見到d 支那人落黎

唔反對
但好難發生
因為咁搞法獻世派嚟緊選舉會食晒屎
除咗蔣元秋呢類蛆蟲會支持
其他獻世派都會阻止
除非中聯辦落死命令要做

連登一向支持政府！
戒！

我覺得同開真槍、出解放軍一樣，政府想搞白色恐怖、想大我地。
之前就tear gas, rubber bullet 就會嚇死我地。宜家驚都未驚過。
因為大家都想焦土，要攬炒，要死既都係攬住香港一齊死，唔會留比共匪竊港。

幾大都支持啦
等d港豬出唔到街 去唔到旅行

要港豬一齊加入抗爭隊伍，咁就we connect 啦